得罪講句 台灣牛肉麵完勝日本拉麵/香港所有麵食

你當大家食死㗎

係台灣先食到果隻湯底 好正
其實係咩味精黎
點解香港啲台灣麵都整唔到呢隻味

垃圾、

講真好普通

totally different, cannot compare

咁又真係好食過拉麵

你咁比法清湯腩河都無得輸啦

牛肉麵

拉麵淨係配料湯底麵質都千變萬化啦

用一款麵完勝？

牛腩河仲屈啦